［有圖］有冇人諗過柴犬係咪姓癈

癈 柴 犬

真係好可愛

is